protected void processRequest(HttpServletRequest request, HttpServletResponse response)
            throws ServletException, IOException, ClassNotFoundException, SQLException {
        response.setContentType("text/html;charset=UTF-8");
        try (PrintWriter out = response.getWriter()) {
            
            String fname = request.getParameter("First name");
            String lname = request.getParameter("Last name");
            String address = request.getParameter("address");
            int phone = Integer.parseInt(request.getParameter("phone"));     
            String email = request.getParameter("email");
            int cardno = Integer.parseInt(request.getParameter("Card number"));
            int exdate = Integer.parseInt(request.getParameter("MM/YY"));
            int cvv = Integer.parseInt(request.getParameter("CVV"));
            String shipAdd = request.getParameter("Address");
            String province = request.getParameter("Province");
            String postal = request.getParameter("code");
            //int itemcode = Integer.parseInt(request.getParameter(""));
            int qty = Integer.parseInt(request.getParameter("Quantity"));
            
            if(!(fname.equals("")||lname.equals("")||address.equals("")||email.equals("")||shipAdd.equals("")||province.equals("")||postal.equals("")))
                    {
                       try{
                           String driver = "";
                           Class.forName(driver);
                           String url = "";
                           String sql = "Insert into user values('"+fname+"','"+lname+"','"+address+"','"+phone+"','"+email+"','"+cardno+"','"+exdate+"','"+cvv+"','"+shipAdd+"','"+province+"','"+postal+"','"+qty+"')";
                           Connection con = DriverManager.getConnection(url,"root","");
                           Statement st = con.createStatement();
                           st.executeUpdate(sql);
                           
                           RequestDispatcher dipatcher = request.getRequestDispatcher("index.html");
                           
                    }catch(Exception ex){
                        out.println(ex);
                    }